高普：等待雲迪積克 就好似老婆等入獄的老公

利物浦教練高普（Jurgen Klopp）打比方說，紅軍會耐性的等待雲迪積克（Virgil van Dijk）回歸，就像一個好妻子等待判刑入獄的丈夫回家。

雲迪積克因傷長期缺席，今季可能將無緣再登場。高普說：「有幾件事是明確的，現在起他會缺席很長一段，這是明確的。老實說，我們不想設定任何時間表，因為每球員都是不同的，每個個體都是不同的，那些潛在的時間表可能是給球員x、y、z的，但維吉爾是維吉爾，我們不想設定任何時間表。」

「但他會缺席很長時間，這就是現狀。在比賽後，我立刻有所預期，特別是當我回看了那次犯規後。第一次我只是從教練席角度看到的，而當我看到重播後，我確信會是長期缺席。」

高普表示，利物浦球會會和雲迪積克保持密切溝通，儘可能的支持和幫助他康復。「我們會保持聯絡，當然會，我們會在這裡支持他，他知道這一點。」

「我們會等待他，就像是一個好妻子等待她在獄中的丈夫，我們會盡一切可能，讓他的康復進程容易一些。」

高普啲中文5**

高普空難啦
咒雲迪克( 雲哥)入獄

想佢終身監禁

手足

gay

又抽麥龜水

罪名：太善良

平常心

向前看

屌你 唔講唔覺

麥龜是蘑菇的

有女唔會衝啦！

收嗲啦你都應該入冊呀

咁都諗到

雲迪克=入獄手足
愛記=黑警

利迷叫佢地死全家好合理

麻友都空難？

起碼死前仲係處

如果善良係一種罪
咁利記全隊都要終身監禁

屌啦，友情價賣麥龜俾你頂vvd啦屌

vvd淨係踎八個月 係咪代表佢唔夠善良...

可以加監